# Gitlab CI. Автоматическая документация к проекту

Дисциплина: **Управление проектами**

Тема: **Автоматическое документирование проекта**

Для запуска автодокументирования необходимо:
* создать переменные Gitlab CI: GITLAB_USER_NAME, GITLAB_USER_PASSWORD;
* заменить эти переменные в .gitlab-ci.yml в url'ах;
* .gitlab-ci.yml должен быть в корне проекта.